2017年春季日劇討論(1)

肥婆留名

lm

ntv個兩套連鏡頭 演員企位都咁似
上年不愉快的果實間屋都同唔記得個季邊套劇一樣

通常d外景拍左一次後就會狂用

間屋似乎現實都賣唔出
就算租俾人拍戲都蝕錢 每次都只係拍一陣

哩間屋個隔局咁奇怪
似乎只可以用哩個角度先唔會背光

間屋睇落大 但住嘅話唔知點放傢私

應該搵蘇民峰睇下哩啲起曬角嘅屋風水有乜問題

白日夢女 key成日去望東京鐵塔個品川公園
都好多劇去拍外景

好靚 下次去東京都去影下相

比本垃圾書呃左我100蚊

養馬故事 前編 7.3

啲景好唔吸引
仲要大部分係住宅

有喜歡的人 除左睇主角 啲風景都好靚
仲有逃恥 館山市 / 白日夢女 北伊豆

以nhk的劇黎講差唔多啦 精靈守護者都係咁上下

講東京D景會唔會有少少呃錢

又係呢個攬法

LM

下個比NHK夾硬捧既應該就係永野芽郁

呢套有10%的話綾瀨遙顏面何存

精霊の守り人最新一集6.6%

做乜白日夢第十集重好似做緊第一集D野咁
唔係靠D演員撐住真係廢左好耐

主題同東京女子圖鑑差唔多 但係做到黎效果差好遠

導演

真係好浪費

全部返返起點

其實同四重奏差唔多
又係去到最尾個故仔頂唔到落去
夾硬扭橋+幾句金句同演員頂住

睇明日突然要結婚最終回

睇到講粗口

屌 垃圾編劇 收視低收 改晒人設都算
個結尾做乜撚

呢套個尾真係好爛

有無人睇左養馬sp?好唔好睇？麻麻就費事哂時間睇啦有前後篇咁長

我等緊cut 淨結衣鏡頭既版本

咁你不如咪睇啦

重點係隻馬

圖鑑好彩比較短 感覺都係loop緊同一樣嘢

「像我這樣貪婪的女人們，百分百不會滿足眼前的幸福，但又無數次的勸告自己適可而止
，就這樣一步一步向前走著，不知滿足貪婪的女人們，只有把這份嫉妒也當作人生調味料
來品嘗，才算是真正的都市女人！」

成套劇的主旨
講港區都幾sad 出身係秋田的女人 永遠都唔會爬得出港區階級

佢地覺得好平常嘅事 對我地啲普通人黎講係高不可攀

27歲生日

綾野剛個樣歪撚晒既

有既話通知聲

應該係科學怪人個妝

「精霊の守り人」６・０％ 最終回で最低視聴率記録

「べっぴんさん」週平均自己ワースト19・０％ ３週連続大台割れで最終週へ

冇眼睇

今天發表追加卡司 成為西鄉第3位妻子之命運的女性由黑木華飾演

西鄉家: 妹妹・西鄉琴由初次出演大河劇的櫻庭ななみ飾演
弟弟・吉二郎由渡部豪太飾演 父・吉兵衛由風間杜夫飾演
母・滿佐子由松坂慶子飾演
代代侍奉西鄉家的熊吉由塚地武雅飾演
大久保一藏的父親・次右衛門由平田滿飾演

鈴木亮平食左弟婦

精靈守護者頭幾集好睇
之後拖劇情愈來愈悶

蠢藏唔係到

29歲日本男星山本裕典負面新聞不斷，日前被所屬事務所Ever Green以書面發聲明解除合約，雖然未有公開炒魷原因，但連日來引起外界各種揣測，近日有傳真相係山本裕典經營副業，私生活亂晒龍才被公司解僱。據消息指，2005年參加《Junon》雜誌「Junon super boy」選拔賽入行嘅山本裕典曾與前田敦子拍拖，男女關係複雜，更被爆幾年前開始喺六本木經營陪酒架步，早前山本裕典更包下夜總會大搞淫亂泡泡party，遭公司揭發後即劃清界線，相信山本裕典在圈中難以翻身。

日本男星成宮寬貴涉毒後宣佈引退，消息震驚日本演藝界，加上山本裕典都被炒成為熱話，近日AV商K.M.Produce喺官方網站上預告將有一名男藝人下海拍AV，利用賣座動畫《你的名字。》風格及主題，以「他的名字」標榜剪影中男星有一定知名度，更寫上「超大物藝人AV出道決定」，更強調呢位下海男星會將自己性生活擺在大家眼前，令人揣測其真身究竟係咪山本裕典，定係早前出櫃嘅成宮寬貴？亦有網民估近年相繼鬧出性醜聞嘅狩野英孝、高畑裕太都好大機會，相信結果好快就自有分曉

而家連男星都可以下海
幾時到j家仔

大面的優待

夜晚行過比條柱嚇撚死

唔會係nari呀話

點會
我覺得似係狩野多啲

nari就唔會係拍AV, 放心

gv

GV都可以係AV
我第一時間諗二狩野拍GV揾鬼睇

新貼再新貼
留多個名

呢段仔好耐之前fb就有 loop左好耐
翔平bb

最後真係呢套最正, 唔駛扭橋, 直直接接將要拍既野拍出黎.
都因為呢套野走去食文字燒, 真係好正

邊個會想睇狩野英孝

原來下剋上提及果兩間中學真係咁鬼勁
小林薰吊頸本書係咁寫定老吹 太過誇張 香港咁播實有人投訴

我覺得佢本身好睇D

又係你地

塊面咁闊，留鬚型過扮毒源好多喎

好扮唔扮扮星野源

扮星野源做乜鳩

未得閒睇白日夢
就被japanhub劇透咗

就算計埋唔係好出名嘅大學
醫科合格率都有三份一

Alife
壯大半集就洗白左
呢頭比人炒果頭就番黎做手術
做完手術順便做埋院長
屌呢套野真係好垃圾

係咪覺得扮左星野源就有結衣埋身

等睇呢集

沖田醫生又話當年配唔起院長個女 所以唔介意
咁究竟套劇我睇左D乜 一大堆講完都唔明的醫學詞語?

工具人的進化與功能

ching你都幾慢下

咁都係上個星期先大結局嘅

過咗日本唔得閒睇熟肉ma

俠飯官方直接cut左兩集

**2億5366万8000円 *21万8251人 273SCR ひるなかの流星(3/24～26)
**1億7300万0000円 *14万1000人 303SCR PとJK

肥雞造型同劇情的確幾趕客

劇透都無所謂啦，反正咁爛

晝顏預告

踩單車個感覺唔同左

咁多不倫劇(除左奪愛冬)都係呢套最正

唔好拎奪愛冬呢套做比較

奪愛冬係另一個境界 冇一套同佢比到先真

大肚果陣 到
點解依家仲細左

tbs係報紙落晒逃恥發售Blu-ray全版廣告

民張可以當海報

呢張可以拎黎FF

木村真係工具人, 如果係咁講佢同壯大兄弟情好D law.
一直以為愛情片但結果女人如衣服.

呢套真係幾失望下

奪愛冬唔會有劇超越到

將不倫劇推到去新的高度

不倫喜劇

[size=1]仲有佢應該係兒科醫生
但成日踩過界醫大人
心又得腦又得
咁使乜要心臟科腦科咁多專科[/size]

根本就神醫

人地係十年做過三千定五千場手術呀

可唔可以講上一季
東京女子圖鑒好睇到喊

原來上面有講
愈大愈有共嗚
我覺得自己應該好似女主角第一個男友咁
好易就滿足現狀

佢有能力啦 睇佢轉工都知佢勁

真係好野, 女主角人生都算極順利, 但東京女子真係咁難滿足

女人真係咩都可以鬥餐
同埋係大城市洗慣左 好難返轉頭

但係點都打唔入上流
出生決定命運

講返白日夢女
D劇情改得好差
漫畫早坂先生根本冇咁好人
搞到而家吉高成個bitch咁
Btw吉高近排單炎上 好感度急下降

我而接受到, 擺明係bitch但我居然無反感, 編劇成功左.
佢有心講人係唔同時刻有唔同追求, 睇番轉頭好傻, 外人睇好bitch, 但係自己角度睇真係認唔認命問題.

佢不嬲都係咁架啦

咁我唔熟佢呀ma 之後睇返佢上007 嗯 我唔鍾意呢種人設

都係既
都係簡你愛既 同岩一齊生活既
可能因為係我角度睇 30歲果陣就應該過平穩生活
不過有得揀先算

排得唔好囉
搞到睇果d人覺得飛黎飛去

賴有高潮咁law
奈奈大肚應該都有影響到, 三個既群戲少左明顯無左個靈魂.

我就係中意佢呢種性格
不過單野都為佢招左唔少hater

黎緊套阿光老豆, 有無人會睇

正孝+輝叔 又有得hehe

一定睇

馬場又幾sharp喎

本身就HATE架啦

件野10000yen 搵代購計晒所有費用收hkd 980 算唔算貴

貴唔貴睇你幾想要件野姐

芳根巴打, 個櫻子月曆到左啦, 點contact你

email: yoshine666@gmail.com

係咪真係同一個人黎架
可唔可以用芳根京子個acc confirm一下

好唔捨得佢地

info@japanmusic.co.jp

有得出SP就好啦

我都想

小馬
前編*7.3% 後編*7.9%

20～30代男子選！「疲れた時癒やされたいover40女優
1位 井川 遥 164pt
2位 石田ゆり子 121pt
3位 木村佳乃 112pt
4位 吉瀬美智子 91pt
5位 松嶋菜々子 78pt
6位 篠原涼子 72pt
7位 深津絵里 61pt
8位 檀れい 59pt
9位 大塚寧々 54pt
10位 米倉涼子 49pt

我會揀1/2>8

4月6號上岡田准一套海賊大亨

滿島光 4年來的單獨主演電影「海辺の生と死」追加卡司：永山絢斗 飾演主角的戀人，以及 井之脇海、川瀬陽太、津嘉山正種，7月29日上映。滿島光在去年宣布離婚後隨即傳出與永山(瑛太之弟,常被暱稱為B太XD)交往，此次合作也將引起話題。

劇情以作家 島尾敏雄與妻子ミホ戀情為背景的自傳式小說改編，2次大戰末期為舞台，描述到"鹿児島 奄美群島 加計呂麻島"赴任的海軍特攻艇隊長 朔，與國小老師トエ的戀情。「Areno」越川道夫 導演。

完全冇避忌

拍完順便宣佈結婚

馬場BB

今日開始發售逃恥DVD&Blu-ray

又一個用iphone

男性タレント人気度
1位 阿部 寛
2位 マツコ・デラックス
3位 錦織 圭

女性タレント人気度
1位 綾瀬 はるか
2位 新垣 結衣
3位 天海 祐希

石原排第九 有冇搞錯

Talent 排名???

AKB48嘅女神級成員小嶋陽菜下月就係29歲生日，到時佢會正式退團作單飛發展，告別逾11年嘅AKB生涯。今日，小嶋陽菜宣佈鐵定4月10日重臨香港，更於當日假九龍灣國際展貿中心Music Zone舉行首次香港粉絲見面會，對本地粉絲來說絕對係個天大喜訊！

小嶋陽菜退出AKB前都抽空會港迷，呢次大會特設有握手環節，每位入場人士均可握偶像玉手，而部分觀眾更有機會走到台上同陽菜玩遊戲，屆時陽菜亦會大展歌喉，仲有特設紀念品販賣專區供持票人士選購，入場門票一律定為980港元。
陽菜為AKB全新單曲《Shoot Sign》擔任最後一次Center，首周賣出102.5萬張，目前銷量已累積105萬，近日仍穩佔單日銷量榜十大，成績總算有個交代。仲有唔夠一個月，陽菜就會正式退出AKB，近日佢為時尚雜誌《Numero TOKYO》拍寫真，今次陽菜穿上火紅色泳衣化身出水芙蓉，又用事業線夾實朵花，未到夏天已夠晒火辣。

日本男星渡邊謙同第二任太太南果步係圈中模範夫妻，年前兩人先後不幸患上癌症，多得互相扶持，結果抗癌後逐漸回復健康，南果步更樂做跟得夫人，今年飛往美國陪同老公生活，為成功打入荷李活嘅渡邊謙打點一切。

日本爆料雜誌《週刊文春》預告聽日出版嘅最新一期，將會公開57歲嘅渡邊謙不忠證據，透露渡邊謙一直有個36歲圈外小三，並拍得佢背妻在美國密會情婦，二人於上月在紐約煙韌拍拖，報道指共拍得十多張二人合照，當中包括拖手、遊車河及疑似親吻等，雜誌今日暫時公開一張兩人行街照，渡邊謙嘅發言人表示不作任何回應。
有知情人士指，渡邊謙上月亦係趁住南果步離開紐約時再度約會小三，兩人從2013年8月底開始在大阪認識，雙方不時於美國、大阪等地偷情，發展不倫關係。

好爆喎

有無相？
不過居然跟到去美國

留名

sasuke cut左今野杏南 係咪on9架

只係大過個女幾碎

石川戀

黑髮好好多

黑髮同金毛都正

黑髮一票

現年37歲的日本女星友坂理惠，昨日宣佈已跟原名渡邊健二的男歌手Suneohair結束約五年婚姻。今次已是友坂第二段婚姻失敗，Suneohair則是第三度離婚，友坂昨午透過網誌承認已在去年底秘密離婚，不會追討贍養費，並對現年12歲的兒子感到抱歉。友坂90年代後期憑日劇《金田一少年事件簿》走紅亞洲，她於2003年跟第一任丈夫河原雅彥結婚，翌年誕下囝囝，不過該段婚姻同樣僅維持五年

波邊謙

去年12月的照片可看出，渡邊買知名珠寶公司蒂芙尼（Tiffany & Co.）的戒指給A女，從照片的角度看得出是渡邊用手機自拍兩人合照。

張相係咪邊個爆出黎

miwa上monitoring有陣柒味

能年

啱啱先復出 咁快就高過結衣

上年排第一 前年同大前年好似都幾高位置
可能'受害者'形象做得好掛

雪左咁耐大部分咪重係停留緊響海女果期既印象

有PR就無壞人

星野源主演ドラマ、石田ゆり子・仲里依紗ら豪華実力派キャスト発表

淨係唔鍾意広瀬すず

點解前田敦子都咁高, 佢衰d 咩?

關早幾年拍花樣事掛

前排廣瀨鈴呢個廣告超可愛
不過性格係幾閪嘅

木村

個個讚到alife飛天

等我入去揾返信

花樣都過左好耐啦喎
不過我覺得佢無嗰種親民力

我唔係好感受到個主題囉
感覺樣樣都想講D 結果收晒皮

人妻演員黎講文乃真係無得輸

人妻黎講文乃都無得輸

高橋咁快排第4

癲佬上討厭榜
證明人紅就有人眼紅

唔出奇 睇佢個勢下年會唔會三甲

能年仲咁受歡迎
咁都無job 真係好慘

睇完套 絆～走れ奇跡の子馬
幾老套，但都OK

岩岩呢一季都算棄得多劇
下季月9好期待
我老公幾時先有劇上

不得了

長谷川個新劇髮型

長澤雅美將主演電影《喜歡謊言的女人》，與高橋一生、吉田鋼太郎挑戰愛情懸疑題材
長澤飾演在大型飲料公司工作的職業婦女・川原由加利，高橋則是飾演她的研究醫男友・小出桔平。交往順利，迎接同居第五年的他們，因桔平蜘蛛網膜下腔出血倒下，而發現了驚人的事實。
警察突然出現，表示桔平的所有證件都是偽造的、職業與姓名也都是假的。
「他到底是誰？」
由加利為了明白事實真相，委託吉田鋼太郎飾演的私家偵探・海原匠進行調查，並前往瀨戶内海桔平的故鄉尋找答案。
長澤跟高橋兩人在dTV的廣告中飾演夫妻，長澤在太空站，高橋在東京，是名符其實的“超遠距離夫妻”。這次再度合作，會擦出什麼樣的火花呢？一起拭目以待吧！
這故事情節會讓我一秒聯想到《四重奏》的真紀啊~高橋一生非常適合演這類愛情懸疑的題材啊~之前日劇《我的危險妻》也演得很棒。
期待長澤跟高橋、吉田的合作！
電影3月12日已經開拍，預計4月底殺青，2018年上映。
※新聞連結：

呢套好似幾有趣

長澤同高橋一生 幾新鮮

今朝先食完

好想比石原玩

係咪呢集幾好笑成日問自己啲嘢 佢講講下又dead air 諗唔到講咩

菅野美穗個次好笑好多
miwa仲叫人買佢的碟

有冇link

眾人的老婆

新細明體

我，是命中注定之人預告

呢個系列CM好正

小馬雖然一般, 但真係睇到結衣最大優勢係可以做好多角式.

日本組合嵐35歲成員櫻井翔，早前被爆暗交32歲女主播小川彩佳，即惹來狂迷向小川彩佳發出死亡恐嚇，而另一成員二宮和也嘅主播女友伊藤綾子，亦因戀情曝光被飛出節目。

33歲嘅二宮和也上年與35歲女主播伊藤綾子地下情曝光，當時報道指兩人拍拖約兩年，伊藤被拍到出入二宮寓所，指佢會經常到男友家打掃及下廚，緋聞引起二宮粉絲不滿。
事隔大半年，伊藤綾子將會於今日離開節目《news every.》，有知情人士指自戀情傳出後，電視台幾乎每日都收到電話，話唔想再見到伊藤綾子，而只要佢有少少舉動惹來粉絲不滿，即收到嘅投訴或者喺網上嘅批評留言就更加熱烈，所以實際上伊藤綾子係被飛出節目。而伊藤綾子暫時只得番一個電台節目做主持，暫時仲未有新工作安排，至於電視台方面就未有正面回應事件。

D FANS真係好癲

《謝謝你，在世界角落中找到我》今日上映啦！聲演女主角 #浦野鈴 的 #能年玲奈 (Non) 更特意錄製短片，用廣東話同香港觀眾打招呼及為大家介紹角色！大家買咗飛未呀?

《謝謝你，在世界角落中找到我》今日 情約廣島
百老匯院線：
The Sky：
The Grand：

#謝謝你在世界角落中找到我 #InThisCornerOfTheWorld #這個世界的角落 #謝謝你在這世界的一隅找到我 #能年玲奈

唔知有無你的名字三分一票房

痴撚線 就算佢地單身你地都唔會有機會㗎啦

上的場次有冇三分一先

本身你的名字都上得好少
係咁爆先係咁加

日本男星渡邊謙與第二任太太南果步屬圈中模範夫妻，二人去年相繼宣佈患上癌症，互相扶持對抗癌魔。不過最新一期雜誌《週刊文春》爆出57歲嘅渡邊謙一直有個36歲圈外小三，並拍得佢上月背妻在美國密會情婦，同時公開二人多張親密照。報道話小三曾經任陪酒女，佢哋於2013年喺大阪嘅夜店認識，渡邊謙背妻偷食令其好男人形象破滅。

渡邊謙爆出醜聞後，其代言嘅大和証券已經於官網刪走其廣告，發言人解釋原定4月1日會播放新一輯廣告，否定廣告片被刪與醜聞有關，至於渡邊謙另一個代言嘅乳酸飲品就話廣告未受影響，不過報道話其代言合約到今年為止，廣告商未必會續約。渡邊謙指會於返日後交代事件，而南果步就仍未更新Twitter。

至於渡邊謙女兒渡邊杏今日現身東京代言活動，大會事前講明唔准發問，尾聲時傳媒追問其父偷食報道，佢未有回應就離開會場，大會亦突然將音樂聲調高阻止記者繼續提問。據指當年渡邊謙與首任太太，即渡邊杏母親離婚後，與女兒關係一直欠佳，直至近年父女關係先有所改善，未知今次事件會唔會再影響兩人關係。

長谷川做廢柴定精英好

岩岩好miss左金爆

CDが売れないこんな世の中じゃ

澤尻個動作好似想一下chok爆條頸

已經劇透左結局

個個都la埋晒面黎演戲

差佬版半澤直樹嘛

兇案現場

金爆music station cut

隔住個mon都覺得好臭

為什麼呢？她不是把自己的樣子放上網。她只是把她每天晚上吃的東西放上網而已。在網路，只要你找 #ふみ飯 你就會找到木村文乃自稱自己做的料理的照片：

火10係呢套

酸到呢
唔睇名以為係個基佬寫

終於睇晒出租之戀
睇到尾二個集，覺得戀未個角色搵剛力彩芽做係好有智慧，係好正確決定
個劇組係咪玩鳩佢，上次黑河內又好似咁，特別整到佢好蠢仲要瀨笑

腐女

好正

杏咁快又有左

「ゲスの極み乙女。」が5月10日に活動再開！復活ライブとアルバム発売

4月1的開玩笑?
半年就可以返出黎

勇氣 愛情 信賴 希望
下星期到肥面登場

俳優の菅田将暉（２４）と女優の本田翼（２４）が熱愛中であることが３１日、分かった。

２人は昨年１０月クールのドラマ「地味にスゴイ！校閲ガール・河野悦子」で共演。ひょんなことから同居することになるファッション誌の編集者とモデル兼作家を演じ、キスシーンも話題となった。

ともに漫画好きとして知られ、意気投合。クランクアップ後に関係を深め、まだ交際間もないが、菅田が７社、本田が９社とＣＭ契約するビックカップルの今後が注目される。

竟然

咪住 今日係4月1號 睇定D先

翔平

堅 有新歌

本田翼同菅田唔係好襯

結衣拎橋田賞 希妹仲係新人
我估一般好睇係唔會拎到大賞

都唔錯呀

有冇咁勤力

瘋狂中出大姐姐

點解兩個明明同年 但硬係覺得本田翼係大過Suda好多

菅田俾我嘅感覺係大細路
本田翼做開 non-no model
感覺成熟好多

non no target大學生 有幾成熟

菅田係高中生 feel

BBA個樣就成熟……

菅田將暉&本田翼傳出緋聞 經紀公司表示「是共演者」

菅田將暉（24）與本田翼（24）傳出緋聞、ORICON NEWS於1日採訪了菅田的經紀公司、對方並未否定也未肯定、表示他們「是共演者」。

刊登這啟“熱愛”報導的報紙上寫道、2人在去年10月共同演出日劇『校對女王』、殺青後越走越近、目前才剛開始交往。

咁即係堅啦

管田d衣著打扮真係唔識欣賞

上下考試

講去燒烤果段

由還筆至老豆摸頭呢段友情親情連接
拍得幾好

另想問滿島光飲果包三角型咩飲品黎

如果講親情 我鍾意就活家族多D
下剋上整體都還可以的 最尾果集都有D感動

咖啡牛奶 唔肯定係咪圖中果款

4月1日話係共演者
唔知信唔信好

睇校對女孩係覺得本田翼有28，Suda 24

翔平小天使

一個仲讀緊大學一個就出咗嚟做野緊係咁諗

事實劇中角色年齡係一個26 一個23

Yeah翔平無事lu

唔制啊

做咩改名

上年4月1唔記得傳邊個

miwa鳩吹結婚
仲有亞視真係收皮

屎忽痕
但我仍然係佢老婆

俳優の菅田将暉（２４）と女優の本田翼（２４）が真剣交際中と１日に一部で報じられたことを受け、双方の所属事務所は報道を否定した。

２人は昨年１０月期の日本テレビ系連続ドラマ「地味にスゴイ！ 校閲ガール・河野悦子」で共演していた。菅田の所属事務所は「共演者の一人です」とコメント。本田の所属事務所も「友人の一人と聞いています」と交際を認めることはなかった。本田は１５年６月に俳優の三浦翔平（２８）との交際が報じられたが、複数の関係者によると昨夏には破局していたという。

唔好搞翔平
我割愛讓suda出去

GOD RIGHT HERE

笑死

兩個我都鍾意 但放埋一齊又麻麻

有無逃恥BR D 制作特輯?

仲有個完整第11集

7/4《孤獨的美食家6》
11/4《CRISIS 公安機動搜查隊特搜班》
12/4《成為母親》
13/4《人100%靠外表》
14/4 《反轉 Reverse》
15/4《我是真命天子》
16/4《小巨人》
17/4《貴族偵探》
18/4《其實並不在乎你》
18/4《FF14 光的爸爸》
20/4《緊急審訊室2》
21/4《女囚七人》
23/4《櫻子小姐腳下埋著屍體》
23/4《科學怪人之戀》
29/4《世界奇妙物語17'春》

刪除線代表咩

今次晨間劇片頭唔係搵個女主角跳下舞就算
反而連個樣都冇出現到

應該都係佢唔睇嗰啲 連reverse都冇興趣

perfume套劇前後篇都出晒字幕
fans字幕組的速度真係好快

今季最期待小栗

個人想睇Reverse(有戶田惠梨香 )
貴族偵探我會觀望，怕變成IQ246咁

唔想睇藤原龍也鳩叫

「べっぴんさん」最終回 大台割れ１９・８％ 全話平均２０・３％

想死 大結局仲低過純與愛

今次富士日9反而遲一個星期播 連第一集唔洗對打都冇埋

題外....JRA呢次代言果幾個合約去到幾時?

唔知喎 之前有d1年有d2年

近年都搵D若手女優

5月尾應該會入場睇打比 想睇下會見到邊個

應該見晒
上年都入晒

又回到最初的起點

【「Grand Kornhill Cinema (康怡戲院)開幕嘉年華」詳情】

$0票價得搶機票時先會發生?
#少年你實在太年輕
嚟康怡戲院搶開幕嘉年華「$0票價精選映畫」戲票！

#唔係愚人節玩笑
#真﹒免費電影
#0蚊票價

4月14日開幕嘉年華「$0票價精選映畫」戲票究竟點先有？
小編依家即刻話俾大家知！
#有幾個日子一定要好好mark低

1) 4月3日中午12時，網上率先預訂「$0票價精選映畫」戲票
(於網上預訂需收取每張$9手續費)

2) 4月4日上午11:30分至下午3:30分，
於Grand Kornhill Cinema (康怡戲院)票房預訂「$0票價精選映畫」戲票
(於票房預訂之顧客可選擇映畫場次；坐位則會隨機分發，恕不提供揀位服務)
*票房預訂每次只限2張
*戲票數量有限，訂完即止

3) 4月14日約定喺康怡戲院見

#大家call齊咗姨媽姑姐舅父表叔未
#真係手快有手慢無
#訂唔到飛都唔緊要
#嚟食吓棉花糖玩吓攤位遊戲都開心
========================================
「$0票價精選映畫」場次如下：
12:10 pm ----- 黑執事劇場版: 豪華客船編
12:40 pm ----- 言葉之庭
1:05 pm ----- 蠟筆小新劇場版: 瞓啦! 早唞早著夢作戰
1:25 pm ----- 電影版妖怪手錶: 閻魔大王與5個故事喵!
1:50 pm ----- Stand By Me: 多啦A夢2D 粵語版
2:20 pm ----- 刀劍神域劇場版: 序列爭戰
3:10 pm ----- One Piece Film Gold
3:20 pm ----- 幪面超人1號
4:00 pm ----- 秒速5厘米&星之聲
4:45 pm ----- 聲之形
5:20 pm ----- 少女與戰車劇場版
5:35 pm ----- 怪物彈珠劇場版
5:55 pm ----- 你的名字。

全部舊的動畫片 你屌埋我嗰份

請多指教日劇

韋駄天是一位有快腿的神明

2019年大河劇 《いだてん～東京オリムピック噺～》(韋駄天~東京奧運故事)
編劇: 宮藤官九郎
主演: 中村勘九郎(飾演被稱為日本馬拉松之父的「金栗四三」/阿部貞夫(飾演日本游泳聯盟會長「田畑政治」

會唔會呢套就破官九既金身

背負宣傳奧運的一套劇 真係好期待
後者個角色好似早幾年已經拍過

金栗四三仲要係熊本出世

成日覺得佢寫長編同電影無十集咁好

綾乃剛

就算有 aibaちゃん都吸引好多

又捉人錯處

same 不過要等到完sem先得閒睇

海女唔夠長?

唔中意睇呢d戲

睇過未先
我都隔左年先睇, 一睇就愛上

睇過幾集完全無興趣

我仲要係tbb重播先開始追返

好靚仔

個時tvb 播我睇到上癮，上網追落去

魔熊宅急便

原來之前果個乜鬼超大物男藝能人轉職做AV男優係APRIL FOOD

有排得閒開黎睇，一星期就睇完

追呢套劇仲慘過吸毒

屌台

３日に放送された女優・有村架純（２４）主演のＮＨＫ総合の朝の連続テレビ小説「ひよっこ」（月～土曜・前８時）の平均視聴率が１９・５％だったことが４日分かった。

直接出場都係咁低

個村姑look真係好姑下

之後工廠妹look

土屋個套睇佐廿集就放棄了

有得係電視睇大大個小栗

咁誇張 我冇乜點好想追
可能本身唔鍾意天野秋個格

估唔到連av都會玩

傻傻地幾可愛
最近能年拍左兩個廣告, 都好似天野秋既style

正常講嗰兩個廣告
淨係望住個鏡頭乜都唔做想點
同樣係齋望鏡頭吉岡正好多
真係有戲

我都理解唔到天野秋有咩魅力

反而N年前佢同阿部寬嗰套電影覺得佢幾好戲

毒島百合子攞向田邦子賞

睇左幾集都無乜特別
前田敦子又淨係做返initiation love咁樣

原來真係有藍色春袋既馬嬲

快啲通知有朱

APPLE FOOD重有呢個

紅與白上左日本電視台

波瑠結婚了

不倫

將紅同白獻俾你地

諗起銀魂 jacky chan

係咪上去表演香港的傳統魔術

全白好有香港FELL

佢係日本有啲名氣

唔係紅與白我都唔識佢

洪金寶嘛

cm黎? 第一張圖做緊D乜

學緊土耳其鹽佬

第二張圖成個HONG KONG GORDON RAMSAY咁

啤酒廣告

大家都係演員黎

舊年先同成宮寬貴拍左怪盜山貓

山貓果陣個樣都冇咁重脂粉味

成宮

成段片可以話係同啤酒零關連

土屋太鳳開球式

Second love果陣已經好重

呢個由一開始都話係吹架啦唔係咩
但好正

頭果堆都叫合理
天海祐希開始好似鬥HATERS多咁

竟然冇結衣
水原希子9成都係hater啦 早幾日講學英文 都俾人屌到上天花板

你意識到仲有啤酒係到, 呢個廣告已經成功左

前幾日終於unfollow左佢 佢d品味我接受唔到

我一直以為係賣野食

過多幾年想睇都無得睇

田口淳之介開左ig

有村架純親姊《有村藍里》全裸寫真集引發賣名疑惑...

18.8% 08:00-08:15 NHK 連続テレビ小説・ひよっこ

肥面會唔會係下一個鋼牙/武井

下 ig 名?

junnosuke_staff_official

有冇人有睇netflix套 Samurai Gourmet?
竹中直人 玉山鐵二 做主角
孤獨的美食家 作者另一作品
幾好睇

安藤櫻仲著咁高踭

點都唔會去到鋼牙級數啦

進化

係宜加想睇都冇得睇
今年個年曆係有張著泳裝 但係出面再著多件衫

辣殺

而嫁望親佢個樣都諗佢係假笑...

京都人不嬲都假
好J咪得

J家發生咩事黎

呢個俾結婚啦掛

都走啦, 無得管啦掛

smap散左但而家重under緊丁家

agree 好J就得

覺得佢冇少女味 個feel好熟女

我係話啲fans 俾唔俾結

以後無得睇波波了

UA Films 娛藝電影發行
April 3 at 6:00pm ·

【《#一週的朋友。》香港版預告 友誼限定｜即將獻映】
「🤝請和我做朋友吧！即使只能維持一週...」
👩‍❤️‍👨《#死亡筆記》《#狼少女和黑王子》「漫改小王子」#山崎賢人 ✖ 《#金田一少年之事件簿》「制服系顏值最強少女」#川口春奈
💘《#一公升的眼淚》《#電車男》導演 #村上正典 再次打造動容落淚之作
📕日本暢銷170萬冊純愛漫畫改編，真人版比動漫更傳神❗
#一週間フレンズ #oneweekfriends #葉月抹茶 #長谷祐樹 #藤宮香織 #桐生將吾 #松尾太陽 #九條一 #上杉柊平 #山岸沙希 #高橋春織 #古畑星夏

食食食

收皮啦淚b

最尾果張肥到

一做戲就唔得

本田翼

宇宙第一

屎戲

Base Ball Bear

我第一次識本田翼都係因為佢地

出左預告
都係知英唱返美玲的劇主題曲

井上真央

19.7% 08:00-08:15 NHK 連続テレビ小説・ひよっこ

唔識日文

大約話休息一年唔係等結婚閃退

依幾件好似曝光率都唔高？

宜家仲有可能嫁俾MJ ？

對上一次露面係新年節目
呢排上親報紙一係關尿潤事 一係就獨立
劇/影對上就係15年大河劇

白雪雪

依套係咩？

ひるなかの流星

啲對白好on9...

北斗 Hokuto呢？應該都係春季 超好睇

講緊東京白日夢女.....個劇本

吠吠台係收費台

家明

又真係幾似

無

近期有咩好推介
已經睇哂逃恥 真田丸 校閱 Doctor X4 白日夢女

舊既都睇左好多 數唔哂
大概有父女七日變 掟上今日子 寬鬆世代又如何 Legal High 1+2 半澤直樹

仲有冇咩好睇 好快好得閒

四重奏

四重奏 賢者之石

上野先生又幾過癮

女主又唔差
男主 既浮誇 的確 大把處男都係咁

睇晒官九D戲

奪愛冬

三色堇，兩集共一個鐘，睇完鍾意左Perfume而家準備上youtube煲mv

fans劇黎
一粒鍾太短 冇乜講過主角的故事

整合番先
宮藤官九郎 全部戲
四重奏
三色堇
賢者之愛

有冇D可以學到多D野既
類似寬鬆世代(講ゆとり處事方式/態度 好處壞處)
同埋校閱女孩(やばうまい 地味にすごい)
例如可以學到D日文或者日本潮流之類

係呀，快快趣容易入口

官九可以抄到好多語錄貼fb、ig做偽文青
學嘢我淨係諗起龍櫻

HEAT
書店女孩
OO妻
有喜歡的人
毫不保留的愛
丈夫的女友
花咲舞1 2

大貧乏
our house

重版出來

加多套戀仲

民王 偽裝夫婦(頭8集) 鴻鳥 世界第一難戀愛

賣房子的女人 GO

加埋然後誰都不在了

黑社長 學做原子筆
俠飯 學煮飯

最緊要係份正職 唔係三流咪得囉

第二張同第三張個表情一樣既...
雖然好可愛

遠藤叔都有份主演世界奇妙物語

今朝起身睇左少少大面新劇
佢個造型係有少少趕客

19.4% 08:00-08:15 NHK 連続テレビ小説・ひよっこ
睇黎第一週都唔過20

除左個黑妝 我覺得唔錯

就黎又有世界奇妙物語 有遠藤叔

識睇一定睇live
B站有齊

IQ246
當家姐姐

開左出版社之後幾好睇

IQ246，睇完IQ變46

垃圾劇本

問題餐廳
對不起青春

上面堆神劇,有排睇

CRISIS
孤獨的美食家
命運的人
櫻子小姐

原來吉岡里帆係欅坂46飯

夢想飛行good luck
超級上班族左江內
睇堤真一個角色差異

仲有暗金醜島君 1 2 3季+所有sp

減分

仲有大和撫子

熊本健

沢尻エリカさん、お誕生日おめでとうございます

菅田真係靚仔咩 唔識欣賞

佢都31歲

佢玩指相撲好勁

請珍惜
拍劇已經開始做老母角色

reverse感覺唔錯

アンジャッシュ渡部＆佐々木希、結婚へ！近日中に婚姻届提出

仲有 小巨人有佢份出演

睇佢抄嗰套正得多

佐佐木希妹要結婚了

2個劍心

近排睇左四重奏，無令仔令女但超好睇仲有無類似既日劇介紹
btw個八婆好正

川口春奈開咗IG

差唔多啦，係d劇入邊都開始做人阿媽

未官方宣佈我係唔信的

問題餐廳

岡田准一咁都拎到影帝係咪真係太少勁人

咩id

小巨人兩分鐘預告
見d人全部都閪口閪面就好想笑，尤其高等遊民

主題曲係平井堅唱

岡田最明顯

扮返Mr Win Win個陰濕樣

淨係想講好撚膠

令你老母
同埋點會冇

就咁數都有成十套想睇

矛盾到呢

BTW 令你老母

高等遊民真係太搞笑, 依個角色非常之唔夾

做緊TBS全明星感謝祭

李克勤

邊有可能夠班後生跑呀

扮小栗旬果個證明有話題就有工開

假小栗旬同呢個拳手追返好多

讓賽渣

最尾果兩個望住黎跑

波瑠宜加又會紮返個頭 但係套劇又唔會

j2呢個時間做vs嵐

射乜撚架

長谷川隻手震到

見到德井 佢係咪有份演

跑馬拉松都有鏡頭影住佢

安田顯冇拍錯劇

戀增長得咁快

菜々緒‏ @NANAO1028 9小時9 小時前
更多

#ボク運命の人です あと１週間❤️ #襲ったりしないので安心してご覧ください

睇咗波瑠新劇予告
東出做痴線佬感覺格格不入

個題材有興趣
但見到班演員幾乎全部都唔想睇

老婆

好靚啊

影到好似好長事業線咁其實乜都無

之前唔係話佢身材唔錯咩

自己判斷

70偏差值

可以入東大

佢唔算咩都無掛

紮佐都幾好睇

假象

比起戶田已經算係咁

新川x愛都係咁上下

做乜鳩

會唔會似奪愛冬果類故仔?

奪い愛、春

期待度倍升

季季都可以拍

不倫喜劇系列

睇緊行列 準備睇live宣布結婚

搞到咁大 如果第日離婚好柒

藤原紀香陣內智則

渡邊健娶到佐佐木希既話真係前世做左好多好事

我就係粒士多啤梨

仲以為就咁話結婚就算 仲整埋條片

Oh佐佐木希真係結婚了

而家既佐佐木真係仲正過mk妹時代好多

LAST COP

埋又係港女

睇落幾sweet

比你40幾歲果陣 有個細十幾年既港女女神 睇下你狗唔狗衝

唔想做人啦

不過佐佐木希而家人氣回落左
應該都無咁轟動

話說有無人有睇過影子寫手
個人覺得超正

廢檔前先出到套好野

係邊個檔㗎？一直都無乜點留意邊套劇係邊個檔

富士火9
廢左幾個月又開返

我老婆結婚既話

石原 結衣 長澤 奶遙

石原係咪真係同山p一齊

你響LINE問下石原

飛過日本問佢

仲有戶田

前世拯救世界

除左DAIGO
其他三個岩岩好砌到屌啦星3隻字

係囉，daigo假假地都望族之後

濕晒

點解今次好似隔咁耐先開季

屌之前一直唔知渡部建同佐佐木希一齊
渡部建算係幾靚仔同有才華 祝福佢地

比二宮糟蹋完終於搵到個岩既
祝福佐佐木希有個好歸宿啦

搞笑藝人黎講佢真係算好樣

德井反而仲未有著落

有貓陪夠曬啦

夏季TBS大九 長瀨主演 吉岡里帆.坂口健太郎共演
改篇自04年韓劇

咁快已經上到女主角個位

渡部健都正喎我覺得

除左年齡 其他方面都冇問題

爭15年好似有啲多

韓劇改篇

終於有一集上到20
第一週平均19.4%

長瀨baby最近d劇都幾撚黑仔
無乜邊套好

渡部＆佐々木希 結婚生発表の「行列」視聴率２０・２％ 瞬間最高２４・２％

組合SMAP成員香取慎吾（右）被日本雜誌《週刊文春》拍到跟拍拖廿年的圈外女友同居，並公開多張他帶住一名男生去遊樂場的照片，暗指香取有個私生子。香取在前晚主持節目《SmaSTATION!!》上，當與嘉賓星野源談到賞櫻時，香取衝口而出：「朋友的孩子也想去賞櫻，就是被指是我私生子那個朋友的兒子。」香取接住否認有個囝囝：「真的沒有私生子，是朋友的小孩，這件事太困擾了！」

究竟係宣傳手法定真係咁有感慨

個樣完全唔似44

德井都未玩夠

明明上り坂 下り坂 まさか都唔係四重奏講先
而家好似變到坂元裕二原創咁

邊個咁ON9呀

上咗神臺變神劇
好嘢自然乜都入佢數

之前唔記得邊套劇都講過
search完發完原來係廿年前大河劇原創

吉高由里子主演电影「ユリゴコロ」cast追加：松山研一、松坂桃李、木村多江、佐津川愛美、清野菜名、清原果耶

吉高同松山第二次共演
套戲又會分左兩次拍攝期

毛利元就
小泉純一郎都有講過

就係小泉純一郎講過先出名
好似係

好撚正. 每個角色刻劃清楚, 人少少所以交待好足.

有熱血, 有劇情, 扭穚位更加係近年最佳. 又學到野, 重版出來係出版界陽光版, 佢就係黑暗版, 但整體都係合理唔會為黑而黑.

重版出來原著係漫畫，如果講到漫畫編輯部好黑暗嘅話根本唔會出到街

GHOST WRITER?
唔係2,3年前咩?

應該2年前, 但直到而家都無套扭穚扭得佢咁好.
開左估會覺得套劇仲好睇.

有無人CUT到真紀唱出黎果段?

坂口扮完結他佬又要扮鋼琴家

12:50-13:10

長谷川超高

johnson米8
佢米82 報細左數

因為呢套漫畫好大可能想幫間出版社洗白，點會唔陽光正向

光之老豆

長瀨套劇係好典型狗血韓劇

希望會改下

btw 硬係覺得吉岡未夠料做女一

男女主背景全部設定都悲情 睇到都想嘔

天海祐希迎向50歳大壽寫下展望「會加油。」

天海祐希（49）出席了主演日劇『女王偵訊室』的製作發表記者會。這次她的主演日劇、隨著日本新年度的開始、也將開播、在這個主演日劇開播的重要時刻、天海寫下展望「會加油。」、她說「我今年就要滿50歳了。會努力希望能成為更棒的人。可以和這麼美好的大家一起工作、會帶著開心的心情努力呈現最棒的作品給大家。總之我會加油」

在記者會上天海也問了其他共演者「覺得我是怎麼樣的人」、開始偵訊。也引導出其他共演者各種不同的“供述”。

田中哲司表示「我年紀明明就比較大、卻還是尊稱她『天海小姐』、天海小姐卻叫我『小哲』。我真的沒辦法對她捨去尊稱、老實說有點可怕」還演出害怕的樣子引來爆笑。鈴木浩介說「我想這應該是天海小姐的優點也是缺點、最近她就算身處那些阿伯群之中、好像也沒有什麼不同。有一種被同化的感覺。會忘記她是萬綠叢中一點紅」。

DenDen說「臉的左右比例平衡的美人、畫像很難畫耶」開始說一些無關優缺點的事情。大杉漣則是說「我很想被天海小姐罵、所也還有對她惡作劇過」這樣“自首”後、又繼續說道「我們只要和天海小姐聊天、就會搞不清楚到底誰是阿伯、誰是大嬸」講完後全場連天海本人都激烈點頭贊同。

天海祐希 Amami Yuki 天海祐希 #緊急取調室 #女王偵訊室 #50歲 #看不出來 #阿伯化 #新日劇 #歡迎分享

更詳細的新聞內容請點原文連結

小雞雞出左字幕

高校卒業の時、後輩の女の子から『ずっと好きでした』と書いた手紙をもらった。うれしくて今も持っています

真野惠里菜套劇 D設定咁得意 有D科幻元素係入面

難得有長瀨有吉岡同我翻拍韓劇

栗山千明套BL漫畫家的劇情咁無聊 埋尾sweet位得咁少

一黎就拍長瀨係慘D

終於睇完四重奏
套劇角色完整度好多
原本以為咁多主角會令套劇無晒焦點同深度
點知四個主角都可以講到自己既故仔
人物性格都好突出同人性化
又可以四個人既故事好現實咁聯埋一齊
連大配角婆婆同有朱都係
美中不足係前半某啲事件同故事設定有啲太夾硬黎

eg有朱跌落街

同埋如果有多啲有朱既故事就好
呢個角色設定好正

想問埋係咪松隆子主役
其他全部副役

四重奏好好睇
劇情同演技近乎10/10
同意四個主角角色都好well developed, 性格都好出
劇情一路推進, 一路揭露番幾個人嘅身世
追到停唔到

係個奶奶煩左d, 呀, 係好撚煩

佢都唔似44
29襯44我又先得唔大問題
54就話姐

四重奏介紹返比日本同事睇
（我啲日本同事全部都唔留意日劇
佢地全部都係用一日就追哂話好好睇
上季叫左佢地睇四重奏同白日夢女
我supervisor又係岩岩三十個啲
好似睇得好開心

你PK啦
岩岩三十睇D咁惡毒既野

你D同事唔洗做架

個小皮球成日飛日本
呢個就齊齊煲劇

個奶奶令我諗起晝顏上戶彩個個
唔知有無人都咁覺得
都係煩膠類

最後都要講聲
滿島光真係好靚

各位黎緊有冇新番介紹？
冇野睇好悶，
上季睇左四重奏，白日夢女，
A life，謊言戰爭，精靈守護者
依家得返直虎睇下

最期待CRISIS同ボク運命の人です

唔覺唔覺聽日就黎料

滿島光
輪廓好特別
好cute
演技爆登

懷疑響富士做幕後果班都係商業間諜

都係得堆SP
無人生還 森林之花

佢個樣差少少就係混血兒既失敗版
佢細佬同細妹都好樣衰

逼害龜山

我覺得佢細佬好撚型

細佬都ok
個妹就不了

細佬五官大 但塊面細
個妹直頭生到成個男人咁

滿島光係東方人樣
個阿妹完全係鬼妹樣, 又唔會話樣衰嘅

鬼妹味好重

都唔似東方人
佢同細佬似 其實睇得出唔係東方人
又唔似平井堅咁直頭成個印度人咁

係輪廓深少少
唔講都唔會知係混血兒嗰隻(可能我本身唔識分 )

講開又講, 我覺得阿部寬都鬼鬼地

阿部寬點止鬼鬼地 直頭係好鬼

阿部寬似中亞果D鬼
平井堅係印度人

咁狗既 FING到隻手咁高

朋友遊戲真人版日劇

我反而好期待科學怪人嗰套

都入慶應啦

高梨臨，識揀喎

印度人

想講好耐，滿島光塊面勁細
拍落松隆子度，松隆子塊面好似大咗一倍
滿島光細佬睇樣就知係痴線佬
阿妹就堅法國妹樣，但濃妝好難睇

…入大學架啦？

呢套我都有興趣

入左慶應附屬高中
做岩田剛典師妹

初中黎架

未呀 入中學
佢可能好似櫻井翔咁一條龍入埋大學

瑛太、息子の小学校入学式に参加するも芸能人オーラ隠せず

佐佐木希U記廣告

迷臨黨

佢呢季套新劇係咪仲未有熟肉？

未

會唔會唔出ga？

呢個時段都有字幕組有做既

呢套同美玲果套都有買

佢有男朋友架啦

同我一樣主要返56日 其他日子off

今日行過MYAVSUPER
播緊西人

頭先趕唔切睇小栗

妖OTT 10點鐘上左架.....勁快

未有新野睇住，睇返儘管如此還是要活下去
睇到中後，覺得好抑鬱，好虐(呢個算唔算大陸字？)，所有人都演得好好，尤其是果個伯伯
btw滿島光最高

9點幾做完10點就出
一定晨早拎左SOURCE

咁快既

快到 仲諗住最快都係3 4點左右

佢做到買返黎既都咁快既話
鍊贏全部字幕組

正呀喂

如果有埋中日字幕就perfect池

起碼整左個字幕可以較字體大小先

其實追看性唔高既話 快黎都冇用
你估套套都係四重奏/逃恥咩

你去FACEBOOK叫佢開個BOTH既功能
不過佢D字幕字體咁柒 開晒中日好銀眼

個背景好假

套按摩偵探丈好on9

咁你唔知邊套追看性高呀嘛

沒有輕鬆工作第一集都OK ar
有追看性, 同時都覺得中段爛味濃.

似係睇女劇, 集集都會有個正中女露下咁.
一開波都話自己挑戰下限, 擺明夾硬黎.

我覺得on9得黎又幾好笑

crisis 13.8

CRISIS 13.9% 關西台 18.4%

小雞雞 20.4%

睇小芝風花

按摩行依個路線幾好，佢認真反而會好膠

係咪每集都會cosplay

CRISIS個故事睇黎幾大路 希望唔好又會虎頭蛇尾

原來係北川景子初出演大河劇

呢個真, 啲字雞乸咁大隻...

今晚睇CRISIS

哈日劇 shared NHK's post.
15 mins ·
天啊天啊！
2018 NHK大河劇《西鄉殿下》公佈了新演員名單，當中出現了北川景子的名字，而且還是飾演篤姬！
這是北川首次演出大河劇，也太讓人期待了！

d人物名全部唔識

右邊兩條女咁細粒既

結衣雪肌精cm

淨係聽過篤姬

睇完crisis
只可以話兩個大叔救起成套劇

劇情唔差既...不過我估寫落去都會出事

過幾日先睇 希望上黎無雷啦

line比你

只係希望唔好神化得太勁
正正常常捉賊算啦

我估個大陰謀九成關政府/警察高層事

上次BORDER D動作戲都幾好

最後黑警第一集的打鬥都好好睇

成套戲得第一集

第一集都幾好

睇到中段有兩秒以為睇緊black mirror

希望今次都有字幕組做

無法瀏覽此頁面

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

我都有同感

有個av女優叫大原すず

睇到中間覺得好誇張姐

好似公安九課

套犯罪証候群點解唔搵過後生少少既做玉山鐵二老婆
viutv 攪咩有幾句對白無譯到

crisis小栗旬

wow

一向都有漏
今季睇下人人會唔會做國佢果d劇咪知佢係咪又買人d字幕

老母 10.6

佢同西島叔d互動好正

西島叔今次個角色,令我諗起MOZU

有d似
但我覺得喪好多

藍色

剩係今集中段追人個度, 勁好多啦

兩個主場都係喪既

勁喪, 好好睇!!

女優有村架純(24)がヒロインを務めるNHK連続テレビ小説「ひよっこ」(午前8時)の12日の平均視聴率が18・3%(関東地区)だったことが13日、ビデオリサーチの調べで分かった。これまでの最高は11日放送第8話の20・4%。

仲等緊佢套劇熟肉...

下套應該會仲低既

晨間劇個垃圾都捧上神台既風氣應該差唔多玩完

西島好型

你地成日POST D 後生女唔打名, 我都唔知邊個黎

lamlam

佢老婆老到代入唔到

我初頭以為係玉山阿媽黎

槙野智章條女

佢同小栗猜包剪揼好可愛

高梨臨
不過佢都唔後生，同結衣同年(1988)

直頭老tim啦

老坑

終於睇晒日暮旅人 尾段講主線幾好睇
多部未的戲份少得可憐 燈衣同增子都多過佢

中間直頭有兩集一秒戲份都冇

聲音演出
就係果兩集之後我停左睇

燈衣無論外貌身高以至D對白都完全唔似幼稚園生
多部未華子九集有三集冇出現

上户彩好得意

年月日同我一樣
老坑

唔好劇透抽鬼牌個結果

同下剋上果個交換做仲似

惠里菜套劇邊度有得DL ?

Crisis 暫時最好 cast 劇情都值得睇
犯罪症 cast 唔錯 要觀望下劇情既發展 暫時一般
哥哥你太愛 接受唔到厘啲少女劇 棄
成為母親 未睇完

crisis 正

『VS嵐 春の2時間スペシャル』🌸

👑相葉雅紀率いる貴族探偵チームが勢揃い！
👑豪華ババ抜き対決で上戸彩ピンチで涙？菅田将暉に大野舌打ち？西島秀俊＆石田ゆり子＆斎藤工

4號警備幾好睇

窪田同北村一輝好gay

厘套都可以

岩岩睇完 成為母親 有驚喜 估唔到劇情幾感人
澤尻靚到呢 拍埋直人叔 強cast

藤木直人老左好多 塊面都塌曬

正孝又做呢d角色

最近喺KKBOX聽Superfly既精選碟
先發現好多我鍾意既日劇主題曲都係佢唱

人100%靠外表 9.5%
唔錯喎

做人老母好詭異

龜梨和也打棒球都幾勁

個細路d演技好廢，好似被迫背書咁

令我諗起庾文翰單野

我睇緊D乜

咁都救到

雜技

呢套幾好笑WO

人造人19號

你同你個仔似兩姊弟多過兩母子

我keep得好

暫時都唔錯
但今季好似好多差佬偵探劇咁

鳩下鳩下就完左

有冇人諗住睇菜菜子的女人的勳章

仲有千秋王子 靚人靚景

圖透
有睇過一定明

大家有冇主題曲推介
狂loop緊
秋季砂之塔 戀
同冬季Doughnuts hole Tokyo girl同埋月9個首

視覺偵探首主題曲唔錯
この闇を照らす光のむこうに

春風 rihwa
奏 スキマスイッチ
聖誕歌 back number
何者

ゆとりですがなにか首拝啓、いつかの君へ

仲有然後誰都不在首 鬼
未生首 コッメド

我仲loop緊n年前海猿首ocean

佢細個個樣笑死

貧乳

膠膠下都幾攪笑

內向撚表示句句心聲

節奏好慢
好似強行拖到咁長咁

而且美鈴咁好樣，成套野好無病呻吟

有part俾個細路搞到完全投入唔到感情

肥雞阿哥好柒

抽鬼牌出左字幕

60集的交響情人夢
野田妹好難演 做得差就變到弱智咁款

肥雞100分 劇情+男角-10000000000000分

啲男角全部仲濃妝過女主 好想嘔

Black number好正

睇咗反轉第一集
一開始個配樂好似愛麗絲之刺咁好正
武田鐵矢好似白夜行咁陰濕
仲有講到D毒L好易溝女神咁

Che'nelle
Happiness 都好好聽

仲有cctvb巴打
新月9未睇啊 好似幾正

正孝好正

100%鳩鳩地又幾好笑

十幾年前100%肯定係月9題材

獄之棘冇人睇？今集好好睇
d獄警真係好撚仆街 唔知有幾成係真

有睇 但睇到第2集咋

聖誕歌Hit 但唔好聽
superfly 黒い雫

rebirth第一集睇到中間位
硬係覺得toda同以前單案有關

睇返本原著（之前未睇到最後兩章）
知點解咁易溝到女神

用粉紅字一睇就睇到

咁用咩色好

雪雪雪

深藍色/[black]黑色[/black]

好可愛啊

之前紫色都ok

深藍好D

好彩reverse暫時無點嗌

好靚 最愛菜菜子

文乃好正呀!

吉高開十幾秒LIVE同近藤春菜9UP幾句就完左

宜加live緊 岩岩斷開左咋?

無WOR

跳舞

好似尋晚都有開 不過冇留個回放

文乃跳舞

首歌唔好聽 不過文乃

段聲假到

係咪條片聲畫唔同步

屌D fb page係咁圖透....
緯來同播都唔係一件好事

TBS金十原來得返3個贊助
再睇返，上年秋季砂之塔由KDDI變做小林製藥（夏季係堤導套神之舌）
上季下剋上考試頭兩集就再變做外為どっとコム
之後到依家淨返豐田、P&G、森永

豐田唔贊助CX月9反而仲贊助收視仲差D嘅金10算係咁
雖然今季同下季收視都應該唔會太差，但都係幾擔心金十前途

100%個題材都可以拍到咁悶..
佢3個無咩火花

終於係依個post搵到同路人

咁鬼霉遲早都摺

between p and do g do

桐谷美玲完全入唔到戲

佢做戲無進步過

同bba比邊個優秀d

咁應該美玲好啲既

金十得閒俾NTV重播宮崎駿播足一個月，真係咩劇都死

演技差唔多
樣 Honda > 美玲

睇砂之塔個陣鍾意咗佢 之後瘋狂睇哂佢演嘅戲，覺得佢好有女人味，而且覺得佢仲越嚟越靚

好有水準的一套劇
班獄警唔仆街啲 又點樣睇住班仆街
主角守個監獄似乎都係重犯個類

愛情敗犬向前衝出左字幕

3341都鳩up到命運嘅提示

龜梨和也同山P鬥屎戲

今季黃金檔暫時得小栗旬同西島嗰套叫符合期望

算啦要睇好戲都唔會睇佢兩個

睇呢套一係為左回憶下修二和彰 一係為左睇文乃

石田光今井翼
拍比40歲班人睇

最近有咩新野好睇, 想套劇入面有小小搞笑成份

屎戲都算 隻眼洗唔洗化到咁樣

東海台製作土1140係呢個取向ga la。
堆主演大部份90年代成台而事隔多年再一次主演。

套劇個兩個男角妝感好重 特別係龜梨
反而俾文乃吸引
利申絲

湊佳苗原作一定要睇

之前スミレ都叫做有內心戲
但月九同呢套，真係幾誇張 真係當笑片睇算
佢早年果D反而自然好多

佢做咩題材都係得個鴨咀樣

龜梨啲脂粉味重到

美玲咁靚 做呢套野好似串緊自己咁

兩三日前出的

桐谷美玲得做女主角失格(電影)似樣d，其他劇都...

呢套結局同書應該唔同(湊佳苗咁講)

家政婦三田

睇完第一集 好想快啲睇落去

喜劇黎講文乃果套好過100%

龜同山p兩個雖然屎戲但睇得出好有默契
加埋水公司果班男個個都有戲交

山p讀對白on99都叫有少少喜感
100%果3條女好似零交流咁 各自做緊自己野

100%的看點係水川麻美個老公

山崎賢人係咪未做過一番？

講主演既話
劇就少
呢幾年拍既電影幾乎全部都係

電影簡直係疲勞轟炸

100%入面 覺得水川壓過左桐谷

佢同福士中川大志應該包辦左九成近年漫改男主角

佢一個人包左九成

山P戲差但唔知點解個角色又岩佢做
文乃唔洗講
諗唔到理由唔追

為左水川先睇

佢D戲係咁搶
上次有中谷美紀先壓到場

所以ghost writer好睇

諗起佢大戰石原個姣樣

4月:
20日 #一週的朋友 (一週間フレンズ。)(#UA娛藝, #洲立 聯合發行)

【唔止ORANGE RANGE中招】提親都被噓 日本樂隊以後來港唔敢提成龍

我愛你有追看性有火花,100%我唔識欣賞...

咁坂口呢

畫眉畫到成個女人咁
Btw呢套諗起求婚大作戰多d

無得比

第2集小巨人有羊姐

絕大部分都係主演

原來都好多雙主演

坂口健太郎原來係白日流星一個角色既原型
但係電影化左無佢份

扮斯文結果都係大大啖

整呢條片果位一定係痴線佬

有人睇到凌晨3點

人妻

剛睇左，去得好快，
不過整體感覺一般，都係睇toda

多部末華子16歲拍劇時，波瑠都有客串同一套劇，個時15歲 成日有錯覺，波瑠年紀都唔細

光之老豆得半個鐘,咁快完左第一集

係宣佈真人化演員嗰陣好失望

擺到咁夜都預左唔會長架啦

左邊果條女靚過佢兩個

運命的人你地中意邊個譯名多d

今日三個節目都有佢，係banana man 個節目咁紥起d頭髮幾好睇

呢啲on9角色又幾襯山P

好過59果啲大情聖

今次佢二個演得唔太差啦

原著唔係好多戲份

我反而覺得100%好睇啲
可能因為女仔可以學下野

睇得出佢兩個玩得好開心

小巨人 13.7

広瀬すず主演映画『チア☆ダン』来年TBSで連ドラ化

反轉 10.3
我是命中註定的人 12.0

reverse真係幾危，TBS出盡奶力咁谷都開到咁。
睇嚟佢唔低過為了N都當佢贏。

土10都俾想像低，不過土10係新檔要睇多幾季先知平均值係幾多。

呢套好似唔係咁收得

呢D題材黎緊繼續跌可能性都幾大

有冇人懷疑山p 個角色其實唔係神，
係求婚大作戰既健黎?
10年前時間精靈幫左佢，
今次到佢幫其他人。

PS 角色表佢係 謎之男，唔係神

應該佢就係龜梨同文乃個仔

突破盲點

FANS應該想但我諗編劇唔會咁樣寫

犯罪症候群都幾好睇

都有幾句對白

潛力圖

一睇就覺得係 好似續集咁
一套講過去 一套講未來

劇透

佢識瞬移
健三淨係識跑步咋

命運之人
反轉

入唔入埋100%坑好

山下智久個套幾好睇
女主角都幾正

同你喺下町火箭一樣

Reverse個記者個演員又做呢d角色
之前睇白夜行好撚憎佢

TBS 王牌永遠係日9
金10唔過10%應該預咗

火箭每集都係得一場戲
呢套有幾場

後悔開左命中注定黎睇
又要等

文乃真係好靚

武田鐵矢

即係佢攞諾貝爾獎

人100% 好失望

睇完第一集反轉 好想即刻去買原著睇

但我覺得為了n吸引d
利申 純粹第一集黎講

冇期望過 不過我都覺得麻麻地
笑又唔係特別好笑 反而D特效有啲恐怖

呢套睇完選角已經唔睇好
係估唔到比想像中仲要悶

好似無人提小さな巨人嘅
無女就無人討論?

第一集睇左一半 不了

岩岩先出字幕無耐 比d時間人啦

不過呢幾年太多類似題材睇到悶

長谷川都係做番mozu或者約會果D怪人角色好睇D

都係鍾意舊時佢做既角色

淨係見trailer 都頂唔順

原來有條友係咁話你命中注定真係好嘔心。加埋龜和更加～

btw本身套劇係咪想搵埋堀北玩噱頭

本來好似話想搵上野樹里

佢唔肯先變木村文乃
不過覺得木村文乃做仲好

呢套吸引在好想知佢地幾個之間究竟發生咩事
為了n反而注重幾個角色之間既感情多啲

利申 兩套都無睇原著

開左咁多套最伏係呢套

連田中圭都好過佢

+1
文乃bb最高

暫時睇咗
命運之人 反轉 小巨人 人100%，時間許可會開埋母親&crisis
人100%比多一星期觀望，伏味濃

覺得新髮型仲襯佢

睇完第一集，覺得高等遊民又冇想像咁難頂
今集成日講嘅對白諗返LH2，加上又有將生

假髮
文乃bb最高

佢做認真撚比想像中吸引
果個好攰嘅樣

同求婚同一個編劇

雖然暫時睇兩個性格係天仙配，但我真係想佢扭扭計，寫到佢地唔理世界滅亡比女主角自己揀

但係佢作品質素時好時壞，summer nude

本身覺得寫無乜，出晒先見劇透，SORRY...
推晒個POST先